牠們這麼懼怕白票，道理很簡單，就是要消滅任何可體現真實民意的行為，這樣牠們才可活在虛假的認受性中

試問如果白票超過投給中成廢物們的票時，牠們最近吹噓的假民意、假支持就會呈現於世界

真

共產黨需要靠控制傳媒、五毛導向、禁止遊行示威來維繫虛假的認受性、支持率

一面默許奶共畜違限聚令搞一場又一場既假簽名表態，
一面禁止各類遊行、示威、表態

目的用意同樣如此

其實到時投票率低
根本就已經高下立見
駛鬼投白票

Cctoy成功爭取共產黨又怕多一樣野
又發現多一個春袋 又搵到個核彈

連登仔個個聰明伶俐，應該一早睇穿

大波台爛賭欠債警攔返去睇波波

民主派選民唔投再幫佢宣傳紫荊贏硬廢老又唔駛出黎投分分鐘得2成投票率，但事實係到時投票率任佢吹

千期唔好投白票搞變相公投

軍師有咩計應對中共布局

一定投白票

首先要奴煩下你娘親做前鋒

原本無乜人知投白票
依家係人都知

嬲豬牙 呵番

叫政府唔好成日FF太多，冇人會再去投票架啦

事實佢真係怕你投白票
唔使使鬼修例你都on99
政府諗野係唔覺得有威脅唔做

傻閪醫返個腦未

召喚連登所有偏頭痛既面孔

佢做乜都得，邊撚個投白票都要拉

淆到要立法唔畀白票

本來諗住唔投，而家投白票
敵人反對既...

一定投票